5000上50萬 刀仔鋸大樹

帶著希望 殺佢

有冇同路

你就

DKLM..兩場0-1

20分鐘都無 2場有波入

第4場all in細了

咁快要頂爆

已針

💔💔💔💔💔💔

笑能死

邊有咁地獄啊🤷🏽‍♂️🤷🏽‍♂️
2-3啦